[社會] 依家輪迴轉世條隊平均要排幾耐?

利申: 單人申請
會唔會耐過排公屋?

而加自殺唔再係fast track啦
咁多人排

你想轉去邊條道先

做貓做狗
可以奶女神隻腳

前排發夢，有人話我知

一定耐過排公屋， 因為功過表係人手寫，無printer ， 判別功過又要逐項計分，逐項對。加上，每個時代都會轉變，一d term 要與時並進，閻王要keep 住查現代字典，理解事件既意思。基本上，為左公平性，一日唔會審到太多人。

千祈唔好諗住自殺，下面會實施分流，自殺既一定係非緊急，因為呢個唔係真正既陽壽時間，你要係陽間飄一大段時間，先有人接你落去。

如果信輪迴
自殺係要等陽壽盡先可以排期轉生
你都係乖乖地到8，90歲先算啦

陽壽盡 再排18年
除非你好似法拉利創辦人咁勁
3個月就轉生

其實..排隊有乜唔好？周圍飄周圍入，又唔駛買飛又盛，咪幾好，當旅行。投過胎又要由頭讀書打工供樓湊仔仲煩，仲要講緊要好彩生係個比較富裕嘅國家先有機會做尼啲...

法例規定每個人陽壽真係有8~90歲

但係我地既靈魂無工具使用，而家我地有手有腳，先可以做到想做既野

靈魂係咪乜都做唔到只可以諗野 咁排隊咪好悶

係。所以做人係好好，至少有能力做到自己決定既野。只要你有能力，面對到所有壓力，無野係做唔到。

平均姐 到時再算啦